禁制令： 禁止警察故意遮蔽編號及不出示委任證

已經有案例最近有大量人冒警搶劫
而好多投訴人亦因為無number無從投訴
警員因為可以穩藏身份而大規模濫用暴力
所以根本夠哂理據申請緊急臨時禁制令

重點係故意兩個字
如果佢唔批就證明法治已死
到時先決定是否行動升級

但係無人申請呀

推上熱門得唔得

因為唔會成功

721 831

如果法庭故意拖延就交個名單去美國

十點要人，一齊嗌新口號

唔成功唔緊要
呢個會係行動升級理據

問下啲藍血法律撚
幾個月都唔出聲

到時更加證明三權分立壽終正寢

就算立左
警犬都會話自己無意
律政司同佢勾結已經無左法治

講左好耐啦

唔緊要
到時佢地就無資格用嚴正執法

無人做

有哂理據將整個政權推翻

咁就唔洗諗咁多
可以全力革命

有人發起眾籌我一定捐

推上熱門

律師費一定無問題
香港人一定會眾籌比錢

梁天琦都一個鐘就籌夠數

要個社會去到幾荒謬香港人先肯搏命

推

推
Btw之前唔係話速龍要展示number咩

推 有無人識做

都話搵個窮撚巴打攞法援搞

泛民肯唔肯做?

最好係搵個正在投訴黑警而又無number既黎做

法援要時間批

公民袋快啲出聲

啲number比記者發現會重覆

綠色防暴派哂臀章
但係佢地特登反起佢

便衣背心預哂位放委任證

1026 聽日有醫護抗暴集會 有冇人知?

之前申請司法覆核既都無申請埋臨時禁制令

眾籌申請禁制令

法庭唔批代表法治已死

法庭批左黑警立即無左道德高地

禁制令

禁佢老味

光復香港

時代革命

幫你推
法律顧問出場

公民袋係時候要出場
兄弟爬山

申請好似邊個申都得
需要一個勇敢既人

Push

有利益關係可以優先處理

熱門

呢單嘢牽涉全港市民利益

你啱

有人吹水話做緊
但係幾個月都冇消息
即係冇人做

呀～～～

最近都係做司法覆核
但係無申請禁制令

推咗幾萬個世紀啦......

push

：我都係任何人，我個number唔比得你，張委任證都唔得，因為有我個人資料，法庭禁制令楚止我show出黎

再推

繼續推

黑警死全家

黑警係我地仇人

黑警佢日日鬧市！

推到有人睇到做野

叫泛民做野啦

pish

公民袋

有一隻過街老鼠比負皮

做法援case嘅律師
多數都嘛嘛哋...
法援case錢唔多
勁嘅律師都唔會做

眾籌大把人捐

就黎上熱門啦

搵議員幫你?

上左熱門

標榜和理非既公民袋應該要開始做野

如果議員肯申請禁制令
香港人絕對願意眾籌打官司

我覺得你搵啲議員幫仲好啦 一般人真係唔係好識

平時學口埋口講法治嘅律師們到底死撚晒去邊？ 呢4個幾月都訓撚晒教定送晒中？

你fb係佢地啲page到留下言 message下佢地 或者send下email俾佢地

議員係最適合申請禁制令
因為佢地落得最多示威現場
係有效證人

法援上次有巴打話大律師係有得揀㗎喎

醒下啦，4個月喇，仲未知司法歸邊，有勝算既公民黨成班大狀一早做左啦，你估佢地唔想拎光環咩

唔成功都係好牌。
閃記者燈，我覺得都可以申請。

同意

推。

無number,有特權唔出委任
係人都扮到popo

成唔成功都可以獲得籌碼

好似gphone咁 DQ唔DQ都係贏

應該要咁做

推左先，唔可以比惡勢力橫行

申請埋禁制令禁止Popo係室內包括黨鐵發射催淚彈橡膠彈

係？咁係我錯啦

但係等法援批要時間
而家要緊急臨時禁制令

點解泛民冇做??

林大總統就特快批核

推上去

係囉
公民黨應該要出手
兄弟爬山 各自努力

死黑警

Tui

周家明入左美國名單未？

法官都應該會開始請病假

推，

記協應該申請禁制令禁止Popo攻擊記者
證據：有記者比狗射盲

留意返可以用政府推蒙面法個理由
蒙面之下壯大個膽犯法

exact7ly

事實都係咁
以為殺人強姦毆打人無人知

坢

駁回申請 不過一定要做

dllm 推

黑警日日鬧事

公民黨成個律師黨, 乜都無人做

其實係點樣申請
完全無從入手

另外就係其實就算批咗，班友照遮，係咪都要靠律政司告？
咁咪即係冇撚用

唔係任何人都可以申請，small potato who fucking care

上熱門啦
公民黨肯申請未呀

push
有無法律巴絲

所以議員最適合
因為佢地有落示威現場觀察
係可信證人

快

佢地會無左嚴正執法呢個道德高地

支持

搏命食人錢？

大大力推

唔會成功 不過照推

等等先，執法又係警察？查條毛？執達吏又唔夠牙力
法庭幾時有自己嘅執法小組，好似ICAC行動組咁

其實搵人試下，睇下d官點駁都好佢地而家可以申請咁多禁制令冇理由我地市民要求一樣都唔得

推到有人幫手

DQ list多個名

推
但唔會有希望同期待

睇住班狗撚執達吏都好

楊老師申請咗
點解政府d 禁制令全部咁快批
市民d 申請排期都2047?

呢個真係需要
成班爛仔咁宜家黑警

要推到有人有能力去申請

申請禁制令 禁警方濫用暴力有冇得諗？

試咗先啦

我都奇怪點解無人做

推一個

推兩個

推3個

唔批就代表法治已死 必須 送上制裁名單

推啦

禁

加油！

推呀
黑警申請就得
點解我地唔做野

幫推

見一個月前已經有post講
唔知搞成點

禁制令禁制令禁制令！

有冇兄弟做嘢？

就係要唔成功

失敗左就證明司法已死

有

冇錯！攬炒

所以結果係點都係贏

黑警識扮你做鬼。不如攪番個扮黑警鬼?對象係藍

佢剩係司法覆核
無申請臨時禁制令

議員係最適合

人地依加起底都唔比呀 你地呢

SET期限審禁制令
過咗/唔批就所有法官名單都交美國

唔好講批咗都無用乜乜乜
就算無用都要落港共面

兩隻過街老鼠驚到比負皮

乜原來你覺得而家未死?

禁埋水砲車
因為無差別攻擊市民同記者

推！

Bump

呢單好似有
六月

Tui! 一早要咁做啦！

講左咁耐都冇人做

其實好多人搏緊

法律對軍政府無效

推推推

搵議員

好

黑警全家不得好死，死無全屍！

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

我都唔明點解冇人肯做
我一定捐錢

因為只係咩區咩隊
當然重覆

根本唔知係邊個

要係no. 先有用
一係成 team 一齊

推推

呢樣我都覺得係，你話你警察就警察？

向身邊長者宣傳下中國嘅強大
不要再做井底之港了

Gphone 依個真係好
依家正苦進退兩難

直頭要申請黨鐵唔比運兵

要做番集體運輸角色

唔可以停車

吊佢老母老共，出句聲就要停車？
其實要將班管理層全部名比美帝先得！

長洲覆核王 郭卓堅好似有就呢樣野入稟法院 之前睇佢Facebook 有講

依家有禁令禁止人起底，咁唔應該用防止俾人起底作辯解。

推上熱門啊

可以點做

試左先

或者係邊個可以做

不過好似話申請要好多錢 （成千萬都有可能）
所以一直無人搞到

同即係正苦搵我地d 錢去禁制我地禁制佢

申請埋禁制令又多一個兩難

有無政黨搞下

一於由Gphone申請禁制令
兩難師

佢有入稟
但係無申請禁制令

推喔

講咗好耐都無人申請

握

其實呢個禁制令有根本上既錯誤

有number去執行職務係必須 冇就要受罰 根本冇需要禁制令都應該做

禁制令內容應該係

禁止警隊高層在警察常規記者會
不去公開嚴正處罰冇number執行職務
而被市民辦認出既警員
記者會當中必須公開犯人姓名同埋處罰方式

否則執犯者有法不依而不受處分就會破壞依法治理呢個基本同埋應份既治國方式

警察高層每犯一次
自己同埋冇number警員都要比過萬元罰款
若果多犯既 就要入獄

撐

未試就話唔成功

試左先 唔批既美國見

10.26遮打 10.27尖沙咀

11.24留港投票

推呀

一申請會被消失

禁佢老母啦
就算Popo照唔Show
都要禁左先

help push

Pish

有公民袋mon緊post 既請幫下手 今次真係要靠你地

唔關事 班狗申請個啲好多都一樣係本身就犯法 e.g. 禁止搞狗宿

agree

推！！！

有人做我會睇下既

推，只要申請左唔過一定煲大佢

推！！！show編號 show委任証！！

林大總統用過千萬申請？

無錯
黨鐵都係

所以根本無得輸

睇返手足整嘅法庭時間表好似有，但唔知進度。

721 831 101

我都想攪攪佢

有冇得申請

真係有人冒警受害

泛民應該出來做野啦
雖然黑警律政可以無限禁制令三權分立一早無撚左

輕鬆冒警

試左先！

渣支伸縮棍就可以自稱警狗

所有人冒警破壞吉野家，美心

仲有清真寺

究竟係邊個可以哩埋係後面,蒙曬面,可以為所欲為?

泛民律師去撚曬邊?

三隻過街老鼠留下負皮

點樣為之故意遮蔽

依個係咪都市傳說，由day 1開始講到依家都無人做

攤

推啊

大力推

法律界肯出手未?

tui!

推下

又話兄弟爬山既

一早已經壽終正寢
黃之鋒單嘢已經證明左 極醜惡

tui

冇用架
黑警唔會拉自己人，律政司唔會落案

法律部呢?

推
測試司法制度時間

黑警係我地仇人
要搞大佢

［正視聽］仲叫緊黑警同狗嘅同我入黎！！！

佢地唔係警察 唔配有呢個term 請大家改口

可以令佢出現憲制危機

如果真係出禁制令
班仆街shiw唔show又係另一回事
就算黑警冇編號根本冇人可以捉到

721831101

Tiu

呢個真係要搵泛民做
我地呢d隨時邊個搞邊個被消失

真係唔撚明
泛民公民黨成撚班律司
幾個月黎好似咩野法律途徑上既反制都無撚做過
反而啲黑驚員佐級零法律知識
就可以不斷咁成功申請到禁制令
泛民啲律司做緊咩野
有無人可以解釋

你話黑警有得程序上令到紅底法官審
咁泛民律司就唔可以用類似方法
令親民主既法官批？

真心求解
員佐級做到既野
成班專業律司做唔到？

試咗先，推

法庭只會急黑警所急

司法制度都崩潰埋

頒禁制令D法官好多都深藍，佢鐘意頒就頒，司法覆核先至有用

唔知點做不過推

其實由律政司歸邊果刻開始已經崩潰左

黑警：憲法食得架？我揸槍就大撚晒

警察要執行職務，用警權既時候有number
係天經地道

問題係就算POPO唔遵守禁制令，有咩部門可能制約到佢地?! 依家 POPO 肯遵守法庭判決已經算俾面，唔通執達史敢去拘捕違反禁令 POPO ? 會有白警願意去拘捕同袍???

就算過唔到都要比人知法治已死 雖然過到都唔會跟 咁多個月黎d狗仲做得小犯法野咩 但都冇人有佢地符

天知地知香港人知美國人都知 但唔做就無證據
做咗人地就可以幫手

民主黨呢？公民黨呢？

唔批就直接制裁

推 班大狗根本無心處理

831

拔萃個阿sir 係咪申請左司法覆核？
其實我唔明點解公民黨唔做野
呢d 佢地唔係最在行咩

直接交名單都得喇
今日班黑警成功申請禁制令
禁止發放警員資料

If we burn, you burn with us

10隻狗出動
10隻都無意？

pusg

申請禁制令禁止違反警察通例既黑警執勤 應該係要佢守返本身要守既例先得 就算佢反對都有彈藥小柒佢

實價唔知，但之前有post 講真係好貴

同好似唔係散仔會申請

支持申請禁制令

p牌推唔郁

邊個去申請？

泛民？

真和理非抗爭

支持有人申請

點解泛民唔幫手申請

推到有人申請為止

D律師死哂去邊
平時唔係有好多架咩

如果有人做左
可唔可以係度update下

同埋好多野都可以申請司法覆核同臨時禁制令
D律師同議員去左邊

推推推推推

有無pm大狀黨fb?

禁制令呀！！點解上唔到熱門頭5

一直以黎冇no.係做大佢地個膽去犯法
到呢家都冇議員申請

112 112 112

告佢 告佢

之前民陣唔係搞過?

法官

泛民做野啦

Ok 推

律師黨係咪食撚晒屎？ 依家班狗踐踏緊你地最引以為傲用黎搵食嘅法治！！
你地咁都忍得？？？
做野啦屌你

咁都無 可以相信法律已死未
咩有險可守 我呸
做定文宣

批左到時會同你講唔記得帶 唔係故意唔帶

不嬲都無，係咪on9

議員見到未？

黑警刻意違反禁制令既話
到時被捕人士將會告唔入
因為佢地係違法被捕

有申請司法覆核但無申請禁制令

推， 死黑狗

眾籌得唔得

有法又如何 執法者不執法或是選擇性執法 形同虛設！

到時被捕人士就係違法被捕

好想有條咁既禁制令

6月已經講啦

其實如果哩單禁制令失敗，可以搞國際文宣宣布香港已經再冇司法獨立。

咪臭係, 關鍵一席呢?

呢個成唔成功都要搞,對國際文宣有幫助

本身就有警例 只不過佢地無跟 你又奈佢咩何

有用意見，推
要令到班警自打嘴巴

成班人係咁話無用就唔洗做
得樓主一個撐住
我屌你連登真係垃圾化
依家做乜都無用啦到2047咪又收皮
不如完咗場運動啦屌你老母

成唔成功都比到彈藥我地

oh

佢地話警例唔係法例嘛

唔係已經申請左？
不過法庭對警察有利就緊急處理
對市民有利就拖得就拖

係，法庭對警察有利就緊急處理，一日開庭
對市民有利就拖得就拖，拖到完

推推...成唔成功都好希望有攪下

無申請禁制令

要點搞?
要眾籌錢已預備好

推，無number無證即犯法

有冇議員幫到手？

政府根本迫人玩禁制令 唯有跟
無錢就夾錢
最近咁多禁制令protect 克狗 特權階級

Push!

推唔郁但都要推到有人做，就算明知無乜機會成功都要做啊

你有number有證有得投訴咪唔洗比人起底囉
推到法律jj做

泛民，律師黨，睇下work唔work
就算技術上唔可行，都開個post同大家講下原因，等大家學下法律知識

一早講左好耐，飯民咁多律師，肯幫手未，又唔做野

推左先，求毛ee做

齊齊申請禁制令

出力推

puah

靠法律界真係晒鳩氣
一係紅官 一係離地藍血人

721

法律撚係邊

721 811 831 101

推！

係咪要籌旗？

d 法庭既官，其實對呢幾個月既事係點諗，制度不公義到咁，都好似睇唔到咁，照背書

其實都講咗好耐 不過都無人搞 定唔知搞唔到

因為無人關注？

幾好

其實出左禁制令, 姐係警員唔會比人起底。

咁我地係咪可以申請禁制令叫佢地出示委任證同警太號碼?

推呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

點解近排有用post全部推唔郁

要幾錢架

法治一早死撚咗

知要做...但唔知點做.

唔夠錢就眾籌

真心希望法律界可以做多啲
普通人唔夠專業知識
呢方面只可以靠佢地

睇住公平正義權利一日一日比禁制令蠶蝕
香港人日日被迫含撚
我地普通市民好似除咗無視之外咩都做唔到
擺脫唔到被動式回應

再推
樓主已經比埋idea
希望法律界睇到
可以帶頭主動回應禁制令荒謬

錢唔係問題
眾籌可以輕易解決

連登法律人士去左邊？

Tag AY 陳淑莊

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日&nbsp;
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

睇下班藍官想唔想入埋制裁名單

推出禁制令

[size=4]因為香港人係完全唔識同唔會申請禁制令[/size=4]

成功=局勢有機會緩和
唔成功=更大武力

不過多數係後者

咁輸嘅機會應該大

佢會話法例一路都係唔可以故意遮蔽，無需要出禁制令

推到有人申請

有無法律巴絲幫手？
或者有 case 係俾 popo 打傷，已經開始訴訟，但唔知告邊個，所以應為現時禁制令違反公義？

V

呢啲嘢最啱飯民做啦，又多律師，死咗去邊呀？

推手

又無申請禁制令又無JR
d議員政黨做野未呀

有三位不幸出名既受害人告速龍，
至於排期幾時就唔知。

關鍵詞：高院 禁制令 速龍 編號 展示 女拔

眾新聞：

邊個執法先得嫁
本身佢地都唔可以唔show 嫁啦
但支炮係佢地度

ppp

英國都要交

輸都無問題
多個籌碼

法例一路都唔可以破壞黨鐵，唔可以堵路
一樣有人申請禁制令

6月頭已經有人入稟。

//有市民準備入稟高等法院，就6月12日特別戰術小隊沒有顯示警員編號執勤申請司法覆核，並申請禁制令禁止沒有展示警員編號的警員執勤。

申請人陳先生說，當晚他在夏慤道一個公園休息時，看見沒有展示警員編號的速龍小隊迎面而來，於是取出手機拍攝，卻遭速龍小隊威嚇他收起手機。

他說，香港是法治社會，應可自由拍攝，對於警員阻止他拍攝感到不解，但速龍小隊的制服沒有顯示警員編號，無法投訴及展開訴訟，因此通過法庭、法律爭取公平和公義。

陳先生說，如速龍小隊的制服有編號，便可直接向警方投訴，但如今沒有編號，只能循監警會投訴，惟監警會處理投訴的時間十分漫長，投訴也沒有意思。

對於保安局局長李家超早前指，速龍小隊的制服沒有位置可以展示警員編號，陳先生指是推卸責任。//

剩係覆核
無禁制令

條友真係ON9
唔試一定唔成功

因為好貴，所以難。

除非窮人申請法援(長洲覆核王)。但佢老人家已經好忙。

中產要傾家盪產，上次大劉試過但縮沙。

大家找到一個手足夠資格(即係夠窮)申請法援又肯用好多時間同政府打官司的，就有得攪。

尋求法律意見

【尊重法庭】高院頒臨時令禁對警員及家屬起底 - 如何免墮法網

好似真係貴，但係法援幫到幾多

泛民